究竟聽日會唔會落雨

信唔信天文台?

老閪都信

全香港最精密既設備儀器都畀天文台納曬
預測天氣你唔夠佢地玩

局部算唔算落咗？

大 致 多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 。 日 間 部 分 時 間 有 陽 光 。 稍 後 局 部 地 區 有 雷 暴 。

屌你老母晒到中暑咁濟